覺唔覺有染髮嘅女仔都一定已經唔會係處？

冇圖

男得唔得 染咩色可以破處唔再做青頭？

好多讀緊書都染左啡色啦 咩年代啊你

見好多肥閪都有染喎

肥閪最撚濫

唔得

肥閪能算作是女仔嗎？

咁樓主呢個青頭仔Ｄ頭髮係咪青綠色

綠色

肥閪會用3000蚊染一個髮
用12小時染加電
但都唔用依段時間做運動 免費架喎屌

好多人會染黑扮清純扮乖
同埋有人天生髮色黃
所以根本唔可以做標準

好多讀緊書都破咗處啦 咩年代啊你

你個名